一定要揀一個做老婆，你地會揀邊個？

如果全世界剩番呢4個女人 ，但你要傳宗接代
你地會揀邊個？

1.

2.

3.

4.

無閪都係肉 好過去自漬

多謝你
原來我係gay

咁你揀邊個？

Sammi...起碼見得下人

3

2～老婆
3～工人
1，4～食物

唯有揀欣直

欣宜，日日同佢去食kfc等佢死左我就係億萬富翁

點解我有第 5 個揀？

點解要搵Sammi做工人

因為冇肉食

前面同後面一樣

3瘦到咁都揀佢做工人

一定揀欣兒

佢性格又好，除左肥啲，根本佢就係完美..

有錢，唔港女，專一。

我都係 佢都話明唔減肥
身體遲早有問題 叫佢立定遺囑
到時有左肥姐筆錢日日屌DADA都得啦

我發現我性向開始轉變

曲線引哂啲gay佬出嚟

自宮